唔好信黨鐵！！！咁好死保留三年但唔即刻公開？

今晚 1930 太子站 萬人獻花 要求黨鐵交岀CCTV 不見不散

黎唔到去遮打反暴集會都得，2邊都要人！

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

和理非悼念活動

應該係有啲唔見得光嘅嘢

所以今晚都要去
共產黨講嘅嘢都好信？

剪緊片啊大佬

所以一定要佢盡快交
夜長夢多

只接受公開，不接受保留

同埋我唔撚信黨鐵
保留唔拎出黎咁有撚用？

黨鐵同黑警“合作”有曬例子
1.隨時閂閘
2.封站不接待乘客但會運狗

push

共產黨講嘅嘢都好信？

推

一定係

831 91 92 CCTV
要求交出831 91 92全線所有CCTV
唔只太子站
所有站CCTV都要！

荔枝角 石硤尾 九龍灣

荔枝角站都好重要

需要立即公開片段， 不只是保留

俾三年佢拍埋套太空漫遊出黎都得啦
千祈唔好拖

其實我覺得佢已經請左人係果兩日重拍左條片

實係搵人後制緊條片啦